{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_031503",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "대현산배수지공원"
    },
    "text": "デヒョンサン排水地は面積が万5,570㎡としてソウル特別市城東区に位置した公園だ。1998年に着工し、2002年10月30日に完工されており、工事を進行したソウル特別市上水道事業本部がともに造られた。以後、2003年5月31日に開院式を開いた。デヒョンサン排水地は応峰山公園5つの地域の一つとしてコンクリートで埋められたデヒョンサン排水地の上に造成された。この公園は生活体育と休息のための多様な空間で構成されている。多目的芝生広場、多目的競技場、ジョギングトラック、バトミントン場、テニスコート、ゲートボール場などの体育施設だけでなく、ジュグヮンジャン、野外舞台、イベント広場、休憩広場、子供の遊び場、化粧室、飲水台、健康指圧報道、散策路、庭園、見晴台、ピクニックテーブルなどの便宜施設を備えている。また、欅、松、メタセコイアなど44種万8,654週間樹木が植樹されており、夜間にも利用できる照明施設も整っている。デヒョンサン排水地は24時間開放されており、城東区金湖洞と往十里地域住民たちの憩いと体育空間として主に利用される。この配水池は1908年に完工したトゥクドの水源地第1浄水場とともに上水道配水池で使用された。その後も何度も増設工事が行われ、大規模工事を通じて計20万t規模の施設容量を取り揃えるようになった。現在デヒョンサン排水地としては、ソウル鍾路区・城東区・城北区・東大門区・中区など5区55棟の計16万9,000世帯に水道水が供給されている。...",
    "QA": [
        {
            "question": "デヒョンサン排水地はどこに位置していますか？",
            "answer": "ソウル特別市城東区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "デヒョンサン排水地の面積は何㎡ですか？",
            "answer": "面積が万5,570㎡です。"
        },
        {
            "question": "デヒョンサン排水地の工事はいつ着工されましたか？",
            "answer": "1998年に着工されました。"
        },
        {
            "question": "デヒョンサン排水地は何月何日に完工されましたか？",
            "answer": "2002年10月30日に完工されました。"
        },
        {
            "question": "デヒョンサン排水地の公園は何つの地域の一つとして造られましたか？",
            "answer": "応峰山公園の一つとして造られました。"
        },
        {
            "question": "デヒョンサン排水地はどのような施設で構成されていますか？",
            "answer": "多目的芝生広場、多目的競技場、ジョギングトラック、バトミントン場、テニスコートなどの体育施設、また便宜施設も備えています。"
        },
        {
            "question": "デヒョンサン排水地は24時間開放されていますか？",
            "answer": "はい、24時間開放されています。"
        },
        {
            "question": "デヒョンサン排水地はどのような植物が植樹されていますか？",
            "answer": "欅、松、メタセコイアなど44種万8,654週間樹木が植樹されています。"
        },
        {
            "question": "デヒョンサン排水地はどの地域の住民たちに主に利用されていますか？",
            "answer": "城東区金湖洞と往十里地域の住民たちに主に利用されています。"
        },
        {
            "question": "デヒョンサン排水地は何世帯に水道水が供給されていますか？",
            "answer": "計16万9,000世帯に水道水が供給されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 374
    }
}